\begin{titlepage}

    \newgeometry{
        inner=1cm,
        outer=1cm,
        bindingoffset=0.5cm,
        top=2cm,
        bottom=2cm,
    }
    \begin{center}
        %\includestandalone[mode=buildnew, width=\textwidth]{figures/style/cover_logo}

        %\vspace*{10mm}

        %\begin{minipage}{.5\textwidth}
        %    \centering
        %    \textsc{LaSTIG -- ACTE,\\ Institut National de l'Information Géographique et Forestière (IGN)}
        %\end{minipage}

        %\vfill
        \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=.32\textwidth]{images/logos/paris-est_logo.jpg}
        \end{figure}
        
        \vspace*{.5cm}

        \begin{large}
            \textsc{\LARGE Th\`ese}
            
            \vfill
            
            \textsc{pr\'esent\'ee pour obtenir le grade de :}
        \end{large}

        \vfill

        \begin{Large}
            \textbf{Docteur en Philosophie de l'Université Paris-Est}
        \end{Large}

        \vfill
        \begin{large}
            \textsc{MSTIC (ED532)}
            
            \textsc{Sp\'ecialit\'e: Sciences et Technologies de l'Information G\'eographique}
        \end{large}
        \vfill

        \rule{\textwidth}{1.5pt}\\
        \begin{Large}
			\textsc{\textbf{Reconstruction et G\'en\'eralisation de Complexes Simpliciaux \`a partir de Scans LiDAR de Sc\`enes Urbaines}}        
        
	~\\        
        
            \textsc{\textbf{Simplicial Complexes Reconstruction and Generalisation of 3D LiDAR Data in Urban Scenes}}\\
        \end{Large}
        %\vspace*{2.5mm}
        %\begin{Large}
        %    \textsc{}
        %\end{Large}
        \rule{\textwidth}{1.5pt}\\

        \vfill

        \begin{large}
            \textbf{Stéphane A. \textsc{Guinard}}
        \end{large}

        \vfill

		Directeur de th\`ese : \textbf{Bruno \textsc{Vallet}} 
		
		Encadrants : \textbf{Laurent \textsc{Caraffa}} \& \textbf{Loïc \textsc{Landrieu}}
		
        % defended \DTMdisplaydate{2019}{11}{29}{6} \\
        % at IGN, Saint-Mand\'e, France

        \vfill
        
        \begin{minipage}{.5\textwidth}
            \centering
            \textsc{Soutenue publiquement le $19$ Juin $2020$}
        \end{minipage}
        
        \vfill

        %\begin{tabular}{l l p{.5\textwidth} r}
        \begin{tabular}{l l c r r r}
            \multicolumn{2}{l}{\Large \textbf{Composition du Jury}} & & & \\
            & & \\
             & \href{http://www.institutpascal.uca.fr/index.php/fr/membres-ispr?idag=111}{\color{black}\textbf{Paul \textsc{Checchin}}} & Université Clermont Auvergne & Rapporteur & & \\
             & \href{http://doris.tudelft.nl/~rlindenbergh/}{\color{black}\textbf{Roderik \textsc{Lindenbergh}}} & Delft University of Technology & Rapporteur & & \\
             & \\
             & \href{http://www.mines-paristech.fr/Services/Annuaire/francois-goulette}{\color{black}\textbf{Fran\c{c}ois \textsc{Goulette}}} & Mines ParisTech & Pr\'esident du jury& & \\
             & \\
             & \href{https://www.scg.ulaval.ca/sylvie-daniel}{\color{black}\textbf{Sylvie \textsc{Daniel}}} & Universit\'e Laval & Examinateur & & \\
             & \href{https://www.insa-strasbourg.fr/fr/pierre-grussenmeyer/}{\color{black}\textbf{Pierre \textsc{Grussenmeyer}}} & INSA Strasbourg & Examinateur & & \\
             & \href{http://www.lix.polytechnique.fr/~memari/}{\color{black}\textbf{Pooran \textsc{Memari}}} & \'Ecole Polytechnique & Examinateur & & \\
             %& \\
             %& Ms. \textbf{Véronique \textsc{Serfaty}} & DGA & Invited & & \\
             & \\
             & \href{https://lcaraffa.github.io/blog/}{\color{black}\textbf{Laurent \textsc{Caraffa}}} & IGN & Encadrant & & \\
             & \href{https://umrlastig.github.io/bruno-vallet/}{\color{black}\textbf{Bruno \textsc{Vallet}}} & IGN & Directeur de th\`ese & & \\
        \end{tabular}
    \end{center}

\end{titlepage}


\clearpage % end title page
	\begingroup
  		\pagestyle{empty}
  		\null
  		\newpage
	\endgroup    

\afterpage{
%\begin{page}

    
        \newgeometry{
        inner=1cm,
        outer=1cm,
        bindingoffset=0.5cm,
        top=2cm,
        bottom=2cm,
    }
    \begin{center}
        \includestandalone[mode=buildnew, width=\textwidth]{figures/style/cover_logo}

        

        \vfill

        %Dissertation submitted in partial fulfillment of the requirements for the degree of Doctor of Philosophy delivered by:

        %\vspace*{8mm}

        %\begin{Large}
        %    \textbf{Université Paris-Est -- MSTIC (ED532)}
        %\end{Large}

        %\vspace*{8mm}
        %\begin{large}
        %    \textsc{Spetiality: Geographical Information Sciences and Technologies}
        %\end{large}
        %\vspace*{8mm}

        \rule{\textwidth}{1.5pt}\\
        \begin{LARGE}
            \textsc{\textbf{Simplicial Complexes Reconstruction and Generalisation of 3D LiDAR Data in Urban Scenes}}\\
        \end{LARGE}
        %\vspace*{2.5mm}
        %\begin{Large}
        %    \textsc{}
        %\end{Large}
        \rule{\textwidth}{1.5pt}\\

        \vfill

        \begin{large}
            \textbf{Stéphane A. \textsc{Guinard}}
        \end{large}

        \vfill

		Advisor: \textbf{Bruno \textsc{Vallet}} 
		
		Supervizors: \textbf{Laurent \textsc{Caraffa}} \& \textbf{Loïc \textsc{Landrieu}}
		
		\vfill
		
        % defended \DTMdisplaydate{2019}{11}{29}{6} \\
        % at IGN, Saint-Mand\'e, France
        
        \includestandalone[mode=buildnew, width=\textwidth]{figures/style/cover_illu}

        \vfill

        %\begin{tabular}{l l p{.5\textwidth} r}
        \begin{tabular}{l l c r r r}
            \multicolumn{2}{l}{\Large \textbf{Jury members}} & & & \\
            & & \\
             & \href{http://www.institutpascal.uca.fr/index.php/fr/membres-ispr?idag=111}{\color{black}\textbf{Paul \textsc{Checchin}}} & Université Clermont Auvergne & Reviewer & & \\
             & \href{http://doris.tudelft.nl/~rlindenbergh/}{\color{black}\textbf{Roderik \textsc{Lindenbergh}}} & Delft University of Technology & Reviewer & & \\
             & \\
             & \href{http://www.mines-paristech.fr/Services/Annuaire/francois-goulette}{\color{black}\textbf{Fran\c{c}ois \textsc{Goulette}}} & Mines ParisTech & President & & \\
             & \\
             & \href{https://www.scg.ulaval.ca/sylvie-daniel}{\color{black}\textbf{Sylvie \textsc{Daniel}}} & Universit\'e Laval & Examiner & & \\
             & \href{https://www.insa-strasbourg.fr/fr/pierre-grussenmeyer/}{\color{black}\textbf{Pierre \textsc{Grussenmeyer}}} & INSA Strasbourg & Examiner & & \\
             & \href{http://www.lix.polytechnique.fr/~memari/}{\color{black}\textbf{Pooran \textsc{Memari}}} & \'Ecole Polytechnique & Examiner & & \\
             %& \\
             %& Ms. \textbf{Véronique \textsc{Serfaty}} & DGA & Invited & & \\
             & \\
             & \href{https://lcaraffa.github.io/blog/}{\color{black}\textbf{Laurent \textsc{Caraffa}}} & IGN & Supervizor & & \\
             & \href{https://umrlastig.github.io/bruno-vallet/}{\color{black}\textbf{Bruno \textsc{Vallet}}} & IGN & Advisor & & \\
        \end{tabular}
        
        \vfill

        \begin{minipage}{.5\textwidth}
            \centering
            \textsc{LaSTIG -- ACTE,\\ Institut National de l'Information Géographique et Forestière (IGN)}
        \end{minipage}
        
    \end{center}
    
    \restoregeometry
}
%\end{page}
